derrick rose受傷

慘

膝頭少少酸痛姐

玻璃人 仲吹到最佳球員又剩 得啖笑